【撞斃交警】車cam片主感慨：2分鐘前仲見到佢，咁就冇咗

【撞斃交警】車cam片主感慨：2分鐘前仲見到佢，咁就冇咗

即時突發 2018-03-22 18:30:17 HKT

一名交通警員處理交通意外時遭貨車撞斃，有司機事後將殉職警員出事前的執勤情況的車cam片段上傳至互聯網，更錄音透露當時警方截車封路的情況。她指當時自己在紅磡漆咸道北沿橋落斜，已經見到有警車在場，所以立即將車速收慢，「右手邊有架黑色私家車，佢哋(警員)就想將佢(黑色私家車)移去左邊嘅巴士站度，唔好阻住果個位」，所以將她截停。

司機續稱：「你見到被撞死嗰個差人，就喺我車Cam片出現，係左手邊拎住電筒係度照嗰個嚟，佢截停晒啲車之後就開始移車，跟住個差人就喺我左邊車行咗去我車尾方向，咁我後面都有幾架車停咗喺度。」

大約兩分鐘後，警方開始放行車輛，她憶述自己當時仍未到的蕪湖街的燈位，便聽到『嘭』一聲的巨響，「好大聲，我望後鏡見到，我心諗(有其他車)收唔切炒落架警車度，但我都仲未知死咗人」，未幾便收到上司的電話，指自己被困車龍內「塞住晒」。她立即回應稱：「我知道再撞咗車，我話（上司）電單車過唔到咩，跟住我先再睇新聞，先知撞落警車嗰下，撞到嗰個差人，跟住仲要死埋。」

她長嘆一聲後，感慨表示：「唉，2分鐘前仲見到個差人企係我車Cam前面，係度行緊過去做嘢，咁就冇咗啦。」

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

相關新聞

【出門必看】東九龍走廊封路 多條巴士線改路
即時突發 1天前

【撞斃交警】一周兩次去醫院 一哥：我失去咗一個盡忠職守嘅好同事
即時突發 1天前

【撞斃交警】殉職警為高級警員 林鄭月娥深感悲痛
即時突發 1天前

【撞斃交警】殉職警當時正收「雪糕筒」 沒有穿著反光衣
即時突發 22小時前

【撞斃交警】警察員佐級協會：盡力協助殉職警家屬
即時突發 23小時前

【撞斃交警】殉職警1988年加入警隊 兄弟均為警員
即時突發 15小時前

【撞斃交警】同袍眼中好好先生 妻兒悲痛見最後一面
即時突發 18小時前

【撞斃交警】奪命車禍前一刻片段曝光 殉職警與同袍在場指揮交通
即時突發 21小時前

【撞斃交警】警員遇車禍殉職 邱達成醉駕撞死警員最深刻
即時突發 21小時前

【撞斃交警】交通警反光衣不利收拾搬抬 制服已具基本反光功能
即時突發 9小時前

【撞斃交警】被捕司機有多項超速違例記錄
即時突發 15小時前

【動畫●撞斃交警】交通警被貨車撞死 警拆車Cam調查
即時突發 18小時前

幾似689

其實佢都係打份工
打工打到冇左條命真係睇都心酸

諗起之前黑警用市民做路障擋車,幫唔落

唔著反光衣起碼要負翻三、四成責任

直頭自己攞黎衰啦

同意，之前佢都冇當市民嘅命係命
就算係個犯，都罪不致死
仲要自己唔著反光衣，更加可以話係抵死
最多怨自己後生點解要揀做警察

夜媽媽著到黑撚過墨屎企喺大馬路，真係超級大傻仔，你估架貨車識自動導航咩。